部windows平板無限重啟 可以點做

平平地入左部NuVision 平板 搞錯少少野我最後重置啦

搞重置係5%果到load左勁耐 我就重新開機

之後出事

一開機見到個牌子 logo 就 黑屏 之後再無限自動reboot
姐係每次都係開機都係見到logo 就黑屏之後 成個loops

我試過想入安全模式不過收左皮

係咪無得救

洗掉重灌

想問下要點洗

點耐法？
仲可唔可以recovery多次？

成個鐘5%

無行過

我部平板係瘋狂自動開機 入唔到windows

又無實體F8入bios

試過用power掣加音量制一齊接 不過都無用

可能最後要退貨返Amazon us

壞window

1 個鐘唔敢講耐唔耐
但loading耐好多時係storage有問題

recovery 中途斷電會入唔返windows好正常，死梗

keyboard通常要用otg USB 駁，有就試試駁keyboard + win install USB 重裝，冇就可以直接返廠